(巴絲冷靜)場運動已經俾林奠睇死咗

自殺同被捕人士我地仲未還返個公道俾佢地，已經睇到雨傘失敗嘅影子

犬隻25仔戰術，成功挑起大家神經。
機管局出招令旅客對示威者矛盾增加。
再加上經兩日互相指責，割蓆同block行為情況非常嚴峻。我地係咪唔記得5大訴求??
好多人都話唔塞都塞咗咁你想點?冷氣軍師出黎現場先講。坦白講我係有黎現場既，學某巴絲話：其實唔洗封曬佢，只要留一個入口俾佢地入去已經可以。等佢地自己排，又可以減少同遊客對抗，而家做都未遲。
新聞鏡頭全部睇到遊客同示威者拉鋸同解釋，會輸咗個形象。
我強烈建議要定一個全港道歉日或者機場道歉日將之前不合作運動同受影響遊客睇到，勉回返大家既信任。

犬隻射盲人，林奠都唔割。我地塞一塞同包圍公安就即割?大家唔好咁你同我都有喊過，然後不了了之?場運動係長期抗爭。
今次輸咗香港人會更加政治冷感。
818我會出黎

喚起返大家一開始走出黎既心態。希望大家睇到

推10

所有人都係手足，只係每個人都有盲點位only
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

推9

8.18當日可以順便整「罷工」問卷 [幫手推比民陣睇]

8.13機場策略

推8

推7

推6

推

推5

而家贏緊

推4